太掛了

食完藥好眼瞓
但太掛住佢既關係
我瞓唔著

系你老母我唔係臭雞呀